［sadshit]究竟佢想點

分左手四個幾月 佢講分手嘅
原因係handle唔到我嘅情緒病 驚對我有壞影響
四個幾月黎佢間唔中會藉工作理由搵下我 又會冇原因搵下我
我早排生日佢仲突登約我食生日飯仲送唔平嘅禮物比我
但係除左咁佢平時whatsapp都表現得好有距離 feel到專登
但一見面就好似以前咁
我仲好愛佢 視佢為結婚對象 所以真係好痛好迷茫
有冇人話我知佢想點 我可以點。。。

sp

有試過佢 問佢做唔做sp 佢死都唔肯

推 好辛苦

因為佢想收埋你錢

收咩錢

唔做sp因為無錢收

為左挽留佢真係乜都做得出 我是一隻狗

幾時醒

鍾意你，但唔係愛
同埋覺得唔夾，冇將來
你問佢肯唔肯做sp都講得出
佢仲肯同你慶祝生日都算係咁啦，仲想點

直接姦啦諗咁多托

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

佢又唔停搵我 我又掛住佢 咁我可以點